（突發）特朗普：習總想香港平亂？同我見面

認咗外國勢力

撚狗撚到

突發左7個鐘啦

中國瘋狂購買美國農產品，美國定義為反政府暴動，支持中國派兵震壓

Hong kong give me, i give u money

香港俾我管就唔再加你tax

外國勢力

我地真係好想成為美國第51個州㗎

侵: 你可以用唔人道方式對付香港人但你要買晒我D野先